大家唔好比人利用你嘅憤怒！

我覺得大家當依家前景開始唔明朗 冇左616個種乘風破浪之勢之後開始有d燥
第一就係係連登多左好多互屌post
第二就係容易比人煽動到 就好似李力持個條砌生豬肉嘅片咁係連登竟然仲有咁多正評 呢個其實係利用左唔少連登仔對父母嘅不滿 將反送中同呢種不滿夾硬連繫埋一齊然後再無限放大個種不滿
當然呢個都反映左連登呢個正負皮系統其實係出現左一d問題 但重點係依家大家開始冇左69個種互信個種大和解嘅氣氛

我明白大家可能見政府冷處理 見唔到個敵人係面前 唔知點樣進攻好
但我相信好多連登嘅巴絲打都係想件事好
唔好成日屌人on9 眾人皆醉我獨醒
又或者一有唔同意見就係話人係鬼係三毛（當然有d人明顯係想搞衰件事 所以善用起底功能）
依家呢個時候敵人縮埋左 我地經過今日一役 其實都發現左應該要改變策略
好多野都淨係可以做一次 對面都會收取經驗 我地好快咁做一樣野佢地無準備我地先有機會成功 但同樣嘅野再做佢地有晒準備其實我地真係唔容易贏 佢地比我地更加organized更加well-trained 我地唔可以硬碰硬 係一定輸
而唔講前線 純講網上 我地要keep住團結 得到民意 好似之前連登港女基督徒大和解一樣 而唔係周圍屌人覺得人地無付出過
無可能要求每個人都要完全放棄一切咁日日請假去不合作去衝
我地需要嘅野繼續用文宣promote例如626呢d重要event
亦要諗下到底到依家呢個時候我地嘅focus係咩 四大訴求講左咁耐好明顯政府係唔會回應扮聽唔到算 做多幾多野都唔會回應 我相信呢個應該係來自更高層嘅命令黎

講番今日 香港人係好諗自己 你搞到佢佢就唔會支持你 今日係影響左普通市民 當然有勇武派會話「唔搞到佢地點不合作呀」 但搞到普通市民政府根本唔會有影響唔會驚 佢地驚我地唔搞多d 越搞就越少人支持
我地無裝備無國家機器 民意係我地最大嘅武器 無左呢樣野政府就可以肆無忌憚咁清算而唔洗驚民意反彈 我唔想變到好似旺角咁
大家要keep住團火 我地形勢依然好好 有好多國際傳媒同組織仲係focus緊呢件事

集氣! 626要你地既力量

蓄力呀, 早d 休息呀,626團結

[/member]

推

1幫推